荃灣衝突Now 女記者手臂中槍！

真火？

push

靚女 痛心

班狗而家驚撤嗰陣俾人掉嘢 所以臨走都會放tg

APPLE 直播

皮外傷
應該係被橡膠子彈刷傷

又射高溫催淚炮

記者都要開始厚裝(護肩)

橡膠子彈呀

點解唔係CCTVB

CCTVB報左未

班仆街次次都瞄記者開槍
我唔撚信佢地係唔小心

係個靚女記者
好心痛

睇下直播喇 垃圾

誠仔,你員工俾人打呀

屌你老母死黑警射上去得市民同記者嘅地方

亲，0.5已入账

應份要受呀??

唔撚係中槍唔通咬傷呀戇鳩

痴9線
班狗上完車特登唔閉車門 舉槍 引戰

收撚皮啦五毛

人地part time記者黎架咋

李澤楷出聲未 ？多次now記者俾人打 上次俾狗用私刑打 再上次信報係隧俾人斬

你試下啦

死黑警射靚女記者

成個印，肯定今晚腫到好大舊

好靚女

推

警嫂檢討下啦
你老公唔撚想搞你喇
日日鳩射女記者
專拉女示威者
警嫂質素參差
自己玩假鳩啦喺屋企

咁咪得咯，我都唔知你同緊邊隻藍畜講野

TG黎

9成9會比藍絲話係元朗西鐵個大肚婆

屌你老母

歐美貨仲有貨 ? 支那貨會著一著火先出煙

報道寫催淚彈

死黑警專搞靚女

應該有 佢臨走射左2發TG

Push

標題撚

好嬲

其實好撚好彩無射到頭同面部

block鳩d五毛算啦 覆佢地把撚

標乜撚擺明中槍

真係人如其名

最好去醫院照一照有無骨折
驚有時外面睇唔到

樣貌勉強可接受

五毛黎 一早block左佢

3毛
請自行起底 Block

啲狗射精入你老婆塊閪就唔叫中鎗。。。

屌，拉

橡膠彈姐。

咗咩幫自己加價？你呢啲低端網軍連三毛都唔值
學人收五毛？

哇屌你老母閪啦

cable TV Live 又一城有一大埋人冒警
有number冇樣冇證冇卡的恐怖份子!
仲有致命武器在身

同你睇到嘅畫面一樣

白雪雪幾正

黃大仙上兩個月成日落街食飯見到呢位女記

有片事發經過

Show blocked user

係催淚彈
頭先睇住live
女記者自己都話係催淚彈

致和理非 831及114月於前線執勤之消防及救護

幫我推 公投